有冇人好鍾意搶人男/女朋友

雖然好仆街 但係得咗就好大成功感
而且大家都未結婚 你情我願 冇話道唔道德

就算下次到我比人搶都冇所謂 反正都係玩玩下心態 進可攻退可守

條女扮單身點計

有好多都係拆散完就算 之後自己唔想拍拖 想繼續玩下

利申 好專一

鐘意搞人地男朋友

上次有個肥婆我溝鳩我
唔知醜

你溝鳩你？姐係你係肥婆？

同意
最鍾意有時約2~3條仔出街
有時借啲兒掂下佢feel到佢好受落